為編製2019年臨時 / 正式選民登記冊的登記資料

係咪成功登記咗？
佢有顯示我嘅資料（為編製2019年臨時 / 正式選民登記冊的登記資料）

推